gto失樂園

有無巴打追開呢套？今日打風一口氣睇晒，發覺同之前嘅gto好大分別，啲畫功好似唔同晒，故事又無以前咁細膩，無本傳同湘南14日咁好睇

仲要一d都唔好笑

14日後無GTO
畫風改到咁

唔知係咪技窮，好多笑位都笑唔出，好似嚟嚟去去都係嗰啲
好掛住菊地同麗美

真係，14日帶出個家暴社會議題好好，成個故事好細緻
而家失樂園成日都好似跳線咁，而且啲故事間無聯繫，好似sharp cut咁，無本傳嗰種整體感

放棄左

班入面d學生，大多數出一個故事就唔見左，無左無印果時，成班同學果種感覺

湘南14日都麻麻哋
呢套直頭棄咗
唉同龍珠一樣自己拆咗自己招牌

呢個point好岩，校園漫畫如果無學生之間個互動，同埋定時出場撐下的話讀者好難記得

本傳吉川同上原條線我好鍾意

14日當外傳睇ok，始終無本傳嗰種味道

睇過幾集冇睇同本傳真係差好遠

打鬥場面都無本傳咁好睇